突發！台灣聲援香港69遊行！

牙純

sick ballpush

唔沖真係無撚用

個澳門狗食屎啦

純官